香港人真係好撚黑人憎

做緊服務業,香港人一撚定係最撚臭格
貪埋哂啲小便宜又自私,又比氣人受,真係屌你老母
有時啲支那人仲有禮貌啲,根本香港人就係好撚仆街

香港人一向都係講野閪啲就覺得自己好critical
你聽唔入耳接受唔到就係你錯

港燦係咁
見得多就不意外

係,講野啲語氣都系撚過人

唔準你咁話手足

咁返支那啦，唔返就柒頭

支那最好

死返去你既大灣區，無晒香港人，一定好愉快